冇大陸遊客既地方玩先叫旅遊

今年台中極小大陸人正上日本又係爽

同意

但係而家仲有幾多地方無蝗蟲

去d無街行既地方自然少d蝗

同去旅行唔想見到香港人一樣
其實香港人係台灣大大聲講野。當街打仔。大聲粗口。全部見過哂

重有幾條友一字排開黎行，慌死阻你唔到

中國人雖然好多. 但有弱點. 就係佢地去邊都要簽證
只要去D同中國敵對GE國家
就會少好多中國人. 上年去左印度. 去左一個月一個中國人都見唔到

老一背香港人可能係咁後生真香港人好小咁大陸人0至100歲都係咁

無港女嘅地方先正

大陸後生仔好正常
利申做過part time sales 見識過

廣東人就係

接觸多d人對自己眼界會有好處。係我比巴打既忠告

印尼唔洗

工廠區